【講多無謂 飛機盃再屌猁老味】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLV

#StandWithOzil

1

內戰係咪仲係蘭奴同拿狗
不如兩個一齊躝
買oblak zaha alaba party 牛蛙
爭冠好過

所以咪話輪換 無話要佢躝呀
話唔可以靠佢姐
始終覺得如果比到好嘅中場牙達教
我地有潛力進步到可以同利呢啲對攻
但唔買人就真係含得撚

on9 搶口topic

而家唔係唔屌得leno
老實佢都踢得唔算好 啲後場搓傳都做得唔好
但無理由下下都入佢數喎
第一球t3 電欺唔屌走去屌leno

拿狗冇得內戰啦
冇討論價值

廢撚事搵其他龍門 一間又話leno唔係佢
5:44 leno 係救到去底線 呢個球只係有倒閪
幫你諗定埋藉口 不過仲有左右腳 沙拿隻腳可能又比黑鬼大力

Zaha 真係快啲加盟

Feel到佢會好搏命

再加上今年咁易有12碼
沙夏

想讚下Holding

似開始打返起

琴日起碼無俾Mane爆

反而T仔俾人重點進攻

3球都係人地係T仔個邊斬埋嚟

仲要同Pepe（尼高拉比比）有國家隊buff

呢個陣容夠唔夠爭冠

oblak
雷欺 包皮 t
牙叔 派對 牛蛙 牙拉
金章 zaha 牙羊

後備:廢奴 saliba 比狗 saka 屁屁 沙卡 何妖

領隊仲要係牙達

廢拿仆街死啦

Zaha 牛娃 party alaba 救火4子 1字排開

Leno 只係二線料
Emi 除咗高波、用波好過佢之外，
仲可以指輝後防！

佢連登id 係咩

而家要加多個 oblak頂蘭奴
ok?

呢件斷腳死全家 都唔低可憐

好波！終於用屌痢老味

佢果球無撲底線喎
都撲出黎不過唔係彈去同間咁解咋喎
同你講既撲去底線差好遠喎

認真咩
睇完尋晚
我覺得Holding有價好賣

佢呢啲打反應，冇手法冇意識好快玩完，
雖然而家都唔勁

買埋 Giminez 一字排開

呢球T3 俾salah 爆過係問題
但leno 拍個波去中間都係問題

迷leno 淨係俾人屌t3 唔屌得leno

其實琴晚holding防守幾好
守左mane好多球
係搓波仲差少少

呢件吹大左 不過做雷欺後備都仲可以

人地琴晚擺明專攻我地左路 holding對文尼合格有突

猜波都唔止差少少啦

我撐！

講埋bellerin 喇
無諗過蘭奴撲入中間duc錯位

你收皮啦

仲有第三球唔係屌比狗收步+腿張開

點睇球單刀
柒撚到幫唔落

唔知條友日燈夜燈仲煩撚過熱刺條友，好似有阿狗雞姦咗佢咁日日屌

仲廢過黑B

今日啲工友做乜走哂出黎玩電話 唔駛入筷子?

比狗仲有一球彈到腿張開中楣

我諗唔到點兜
條撚樣柒到癲

事實係無咩人屌T3 電欺
但好多人都入leno數

過兩日又打多次猁

比人雞姦感覺你都知
阿狗真係咩人都有

所以聯賽盃再戰

你請假就係為咗內戰？

冇比文尼爆死算係咁
防守冇大錯

好啲既
兩隊都出後備贏輸都無所謂

尋日先甩咗球手

拿卡不如留係後備做美羊慰安婦算啦，用尼基迪亞

我地星期日好似打錫菲聯 到時送返幾隻蛋比佢地啦

呢度唔俾咁講架

Leno好似場場都有失誤咁
上場就打手鎚飛左落c8度

C8問題 阻住LENO

個個係上上場
上場係想殺左雷斯

清朝佬踢到咁都有人吹奏
唔使人逼都係咁交失波

蘭奴係2線料
所以要買oblak
廢龍都未到一線 琴晚都甩手

3分就得 唔開季就脫腳
陣間又歐霸見

點會冇人屌
大把人屌t3 電欺，不過冇人出嚟幫佢哋死撐
但屌leno 就有班人出嚟話人反leno 迷廢
所以先繼續屌落去

輸一場驚閪咩 冠軍i trust

哇屌

拿卡留黎做吉祥物搞下氣氛算啦，不得不承認佢講野幾風趣

出後備就事鳩但

出willock輸左有得瀨

好彩賣撚左 廢到咁 leno好野

洛仔對痢入世界波的

垃圾

躝未

咁順手出埋ozil ，反正都搵人瀨

講真迷廢/迷leno都冇問題 但迷廢嗰班硬係要踩到leno一文不值咁好煩

你無睇姐 大把人屌佢兩個
T3呢球一定係最大責任

一日x朗做主力一日唔會冠軍。

Toda 259

達蛇黎到之後 呢場應該係沙卡最廢既一場
不過都未至於要去到上年比人噓個種廢

又係幻想
硬係將反蘭奴同迷Emi掛鉤

雲加

係咪內戰呀 咁快就完

內囉 98

拿卡已成condom

社區盾贏到係因為冇taa, 尋晚taa幾乎每一球傳中都做到威脅 真係痴線
Even上季聯賽我哋都係收埋羊 本身都唔預佢對猁有表現

社區盾贏到係因為對面根本wfc狀態

只不過面對住拜仁，巴黎，利記既中場迫搶，佢就會變成今場咁既樣

有冇買賣球員消息

飛機杯應該有 痢已遜 殺痢巴

勁同廢 係睇下對緊咩對手

NK 拿卡
ESR 燒
xhaka 細爆
坦狗 Mary Holding 比狗
Leno

sub:反雲狗 西追 殺猁巴 Papa Willock 拖 屁屁
戰犯隊

唔明點解T囝咁少餵高波落taa身後
呢招係惟一一招將佢壓向後

唔想認 但上季贏個兩場都係大概80% 對我地120%
今場當大家都100% 就屌壓到咁

Esr傷左

社區盾係利記未當fit
今場就係狀態好既利記
當今無乜幾隊頂得住
球員質素既差距分野

痢已遜呢個唔錯

mary未出得呀？
仲浩狗
出saliba包皮好過

覺得煞卡今埸企太前 同埃前後
之前勁都係雙中埸平排

出Saliba差過holding la...

……點得出呢個結論

對白禮頓U23都係咁傳失波...

holding新栢金

呢啲講嚟好無謂，你又唔係真係知人地點諗，我夠可以講佢地肉緊好仆街都輸波

戰犯隊
唔係講緊下場

睇過兩場Saliba
一場對英甲
一場對白禮頓U23
佢短傳decision要再練下
有d拖同慢

咁講其實無乜野好討論
浩狗對邊隊都傳失波又點計先
其實最公道就飛機盃出一次
比大家睇下邊個廢啲再反

佢今場啲傳送都唔得，斬唔到位

💬 "We are in a different journey to Liverpool. They've been together for five years and they weren't able to do what they've done tonight two or three years ago, that's for sure."

#LIVARS

聯賽盃還掂都練兵 不如打433鬥攻

友賽我睇過一場 回身快 落鏟準
傳波向前傳偏多 不過好似你咁講 唔夠決斷
所以更加要盃仔出

出拖啦

又整多場5:5

Go fuck yourself

好慘，第一場就打猁

想睇Saliba 同holding同場

直接出愛蛇ball424

willock表演賽

盃仔對面都係出後備姐
點都要比啲考驗佢 習慣下先得
唔係下下都唔用就有排都未慣到英超節奏

柏金遜

埃及琴日咁都比人反到咁
出拖我唔知了 比人屌得仲甘

泡菜狗 尊重啦

柏金咁勁點解成日有人話柏金遜

屌晒琴日有份落場踢個d
眼光獨到

係，戰術再好都彌補唔到實力上嘅差距
所以而家要做嘅係快啲簽人

豬扒就唔好貼出黎啦

無嫁啦! 人都想走

肯走未 無錢

呢個真，又放雷

留意到聯賽維拉下場對利記，廢龍到時幫我地報仇

到時cs又內戰

睇完琴晚場阿士東
無乜信心喎
廢龍會甩手

cs 已袋

相信廢龍

隊友廢唔關廢龍事

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

又無左聲氣

其實係埃及對big 6真係唔夠班
令到中場企位節奏亂晒

條友開post 比人屌到笠埋水

前面有明詩喎 唔廢啦

明詩英格蘭top1中堅

牙賓係幾識波

一睇直鏡就知咩事
前面條友仲試頂

留意到星期四個陣仲勁

Nelson Nketiah Pepe
Saka Willock Ceballos Amn
Kolasinac Gabriel Saliba
Runnarson

坦狗……

達哥簽唔晒牛蛙派對唔該reg埋自己

呢到唔可以屌廢龍架

星期四係咪終於有Gabriel+Saliba

夠踢啦 T仔琴日仲廢過坦

Mings堅勁

夠做啦 屌撚爆猁

如果有既 輸贏都照j

Nelson Nketiah Pepe
amn Willock Ceballos saka
Gabriel Saliba chambers
Runnarson

坦狗躝啦

留意到英撚左路防守勁屈
叔+明詩

Holding連踢咗咁多場
Luiz 廢老要抖

照計就有得睇

有nelson
拍定手先

柏芝未full training
左中堅應該都係坦狗

Nelson

第一句係咪講緊熱刺

雲狗帶隊琴晚肯定輸456

愛狗一鳩樣

今日公司hea
決定公海撩事鬥非

Nelson NK Sancho
willock Rice 柏豪
Saka Holding Chambers 叔
美斯

世界杯

無咁誇張呀

出西追算啦

t3都係

傷

好似傷左

呢個唔靚仔過佢唔屌得

It's coming home

得拿卡可以屌

唔記得咗佢

踢都無踢，又傷左

新華美倫

見到pepe就知打少個

lyon 主席出晒聲叫我地買

真係
拿卡靚仔程度係top3

因為佢地窮

見到Kolasinac呢

打多過

收順啲得嘛？

比我地分期就搞掂

Soares?

真 45 算啦好嗎

對面

發現冇人知葡狗傷咗

聯賽盃已經打到16強 有冇機捧個盃先？

贏左猁應該可以

毒撚

我都差啲唔記得我哋仲有esr

最後果幾日甩唔到就驚架啦
收你平d都放比你

兩個冬窗入 加埋踢唔夠五場都已經傷晒兩件

拎隻足總冇人care
但社區盾利狗互射十二碼驚到掩面
我地5個射得勁輕鬆

下又傷
佢黎到出過兩三場又傷過

過多一星期就知牙bell係tier 0 定tier 5

但仲有雙曼，車

琴晚唔出包皮真奇怪
不過猁真心勁架喇
失一球禁制，成隊行軍即刻超快
兩閘真係值錢過埃及文明

不成氣候
牙達手下敗將

好惡架呢到d迷廢

琴晚個場既話，有party 好似好d
當然兩個都有最好啦

咁啲痢狗其實心知自己食硬牙狗
但開口埋口都話自己唔買人就準備末落啦 今季實收皮啦係度扮自卑 又係代表啲乜

你實可以屌佢 你貢靚仔

收收皮喇
無人話唔吊得廢龍

真 好撚肉酸

講真星期五贏撚硬 我想像唔到達sir呢個level嘅領隊會2連敗
我地老衲神(runnerson)長傳準到仆街，nk一場5個單刀

老衲神咀炮狗來

聞到陣伏味
做乜收咁順

的確係party 優先d 但長遠睇c8 借將 都要執埋
是但整件先la

其實阿叔打比狗個位 saka打左邊仲好啦
阿叔唔啱腳進攻真係冇威脅

班傻西4000m買jota手打後備話冇錢

阿仙奴2010-2020時期最佳中堅

打利 達蛇應該會出leno

賓 星期五睇？

唯一一球入波點入

出佢串下利狗都好

基本上猁狗前面6隻負責逼搶
後面4隻負責長傳
仲有球球有
真係贏咗成個level

有牛華就送返件恐怖分子返去

睇 放假喎

66.67攔截成功率先係最佳中堅

大梅3冠

阿狗上半場d迫搶
利輕鬆到癲

柏芝2次player of the year

連登阿狗已經淪落到好似高登鷹迷咁

捧隊波緊係話自己果隊贏
係佢地先捧到又要照顧住人地球迷對人感受咁on99 關我9 事咩

的確係

嗰球正常一個後衛都清到啦

幾時出po

人地夾左咁耐 踢得好係正常
一開始神軒都比人話廢

Let’s go HAWK

講緊阿叔出波

件恐怖份子已經你我地同利狗位對位最對板個個慘到

拿卡屌你老母果兩球單刀50m

係*

想燈唔係問題 但我地覺得唔夠班先燈
班利狗勁幾班都燈超肉酸拜狗又係

後期肥撚過電單車

saka打左邊守沙拿嘅話同無人守冇分別

上季果有場人地好似已經拎咗冠 （唔知有冇記錯）

不過真係明顯唔同級數

星期日 Aouar debut 正

等包皮夾好哂應該會t 仔打返閘架啦

下半埋無睇
原來失兩球單刀？

呢個真 輸一球十個燈post 仲要無夾埋 痴撚線

人哋敢喺地鐵車廂大叫猁狗冠軍
牙狗淨係識喺自己睇波party搶口

又輸一仗

返回現實 輸都好正常 贏/和到先出奇

今日笠先 利太惡

如果牙狗今季贏英超我嗌足成條荃灣線都得牙

幾時裝香比老野

老野都拎唔到既杯

我地係差有質素嘅球員run 達果套
唔覺得完全無得打

不了 比佢餓下先

猁自大源於自卑日日出post燈仲要入嚟爆閘話自己高普幾好幾好

關佢咩事

你有無白咭先

又唔好講到達蛇套波無敵啦講真
打433都要train幾年

Aouar黎未

好過雲加先，起碼唔會崩潰

係 433 無睇過唔敢講
但最少啲波正路過以前好多
以前係覺得對強隊係直頭唔使諗

早晨

講真 牙達真係無敵 球員廢無撚計
高普係好彩有vvd 牙樂呢啲
如果佢用埃及浩狗拿狗呢啲都有冠軍就真係勁喇
不過事實係無勁人=無冠

應該冇咁快嘛，正路達蛇會夾下波先

你利狗

渣ga

禾地Saka一年後fat

琴日個場 如果塞Aouar落去，感覺都係冇咩作為，又係比人逼到轉唔到身

tie仔傷癒冇態
但搵包皮打左中堅又變唔到形

想開party ，佢歐聯打利個場勁到傻

琴日有派對就好

真， 轉守為攻個下勁

Partey + Kondogbia

唔係啦 c8 都轉到身，帶生到個波，加 4 次 chance create

牛蛙應該都做到

Arsenal have not beaten Liverpool at Anfield in EIGHT YEARS.

September 2012: Mikel Arteta in midfield
September 2020: Mikel Arteta as manager

講真未來6日仲未見到牛蛙、派對，正式反達

阿達自己落場踢

中場要有動力
xhaka埃及既組合=左撲右撲，互相擦鞋波
c8入左黎爭幾遠，過到半場先

Yes
不過我都明牙達想留c8做撳掣嗰吓嘅殺著，其實都算成功嘅 機會就造咗出嚟

講真 呢幾年晏菲路真係好難踢 地獄主場黎

不嬲deadline嗰日先一字排開

佢有嘅嘢阿狗冇人識，可惜睇個勢似開唔到多

中場唔掂，現階段想轉踢433都難。
只可以343 穩陣波去爭前4。
班球員質素就係咁，最多前4料
上季太多動盪，對弱隊都失左好多分。
所以對強隊只可以出保守陣爭一分
如果係利記主場拎到一分已經超出期望。

當年佢打防中上半場已經輸到0:4定0:5

達蛇

計埋傷病隊醫質素，最多前8料

睇吓對錫菲係咪繼續343

信達蛇 trust the process!

未必既
阿迪達頭1，2季都ok 速度跟得上，有遠射，中場舒服波
但之後老化得好嚴重速度同宜家x朗差唔多。

打錫應該Saka c8一齊出增加創造力

咁應該出對west ham 個陣了

擺明啦
所以我諒解點解出埃及先
唔係因為佢勁

達蛇帶波至少想睇吓
愛字頭條垃圾嗰陣真係睇完賽果都唔想睇highlight

睇到隊波係好咗 要再比d時間達蛇
不過係見呀班主條仆街冇乜心搞起隊波
要達蛇限米煮限飯 都真係幾難搞

輸波買人 計好哂數

細高狗叫佢老豆課金未

好耐冇見巴打，依家係咪讀緊master

埃及尋晚都唔係廢到核爆嘅
只不過要同對面人腳比，真係冇得比

坦>t3差好遠

最驚達sir灰心走人 / 俾人撬走
所以而家俾佢集權都係好事（暫時）

三個字
係得咁多

偷偷地補晒強啦 又扮末落

坦勁好多？

埃係廢版佐真奴
明顯阿迪達想好似之前對利咁
中後場搓多d波，多d 控球率，避免比利記狂攻。
但無計，利個個著曬火去中前場迫搶，
左羊右安都要返後場幫守，搞到完全落下風。

課咗落第二種波上面

肯課比達蛇 我覺得仲有得救

認真 一定係k6

所以部署我真心覺得冇乜問題
尋晚見到有人話咩護級隊踢法，真係不敢苟同

唯一係可能可以早些少出c8

唔係未必，係呢件事已經發生左...

羊俾人封死吊唔到波俾佢然後全隊啞火既問題好難解決

埃同殺都冇殺出重圍嘅能力，所以都係等畀人迫甩

拿卡廢 點踢 踢死ABUA

做領隊好慘 （特別係阿狗）
球會唔比錢買人 但輸波都係屌領隊
以前爺爺都係比人屌得好甘

但其實場上面嘅球員都唔知有冇領隊心入面藍圖嘅1/10

好多迷leno既盲撐
但尋晚戰犯一定唔輪到leno

琴日Pepe 個兩球角球係咪玩嘢-,-

真，一定係佢，其他最接近已經係梅毒

因為我哋係得依招 就嚟隔離街賣水果嘅呀婆都知！

升班馬都有guts過阿仙奴

應該係特登咁斬 雖然唔知有乜撚用

比人夾啦
Paid 啦前4

睇得出佢想特登片去近柱
中間搵三四條友包住Allison
不過出個波又冇角度又冇高度唔知做乜撚野

梅毒臨掛靴果場fa cup final

冇計場面事實上係太保守
外人鬼知咁多野咩
睇highlight數據就印象話龜縮點
有冇諗過點解正選淪落到出唔知邊度收番黎既埃及

pes抽極龍都係銀波

集權都無用
無錢乜都無得搞

我覺得佢都幾明示哂個board 買唔到佢想要嘅人踢佢果套

Arteta on ditching 'the Arsenal way' "At the end of the day I’m here to win. I’m here to find ways to do it. If I’m proposing something very difficult, its going to expose our team right now & I dont think its in the best favour of the club & players. We have to be able to adapt"

結果論都係輸
尋晚都唔係好失禮

又改左名？
唔係叫阿華咩

諗起佢最後一場個個都夾硬傳波畀佢搞到佢斷氣咁濟

唔好依家抽啦屌
盞嘥哂

廢龍都係銀

ar 手足集資啦

跟本唔買中場既話 就點都唔夠 big6 冇得玩鬥攻 只可龜縮 因為xhaka加c8都未做到依個效果
仲要neils其實把握唔到啲機會chance 要贏就要433出盡有把握既前線

抽唔到佢 得啲google龍

其實牙叔有球突破到無越位 不過控唔到落黎 控到比到羊應該又入

金章安勁左一場就冇影

今場講真唔關佢事既

老實講牙叔啲end product 打閘都嫌佢廢

其實尋晚比高普睇穿曬高波吊比羊既戰術封死xhaka，t3，大爆。
佢地明顯任由holding 拎波，跟住mark可傳波既對象，跟住holding就鳩傳
有傳高波能力既就一拎波衝埋去迫，好多高波都傳得好差傳失。

波都攞唔到點發揮

對富咸
AV都炒佢三粒
有乜參考作用？

打西咸嗰場廢到

auba都無影啦輸波唔係個別球員責任黎嘅

好似交左個直線比個六線前鋒單刀...

連羊都唔見影，級數問題無得鬧

如果剩要防守咁點解唔用番拖

今場主要係猁啲迫搶迫到我地後場完全搓唔到所以前場無哂影

依d咪質素問題 打強隊機會唔多 就係要把握到果一兩下機會

打中下游爆多機會就冇咩所謂

佢定位都係戰術奇兵
其實係唔可能長期做正常既左右閘位

鬼知原來富咸咁廢咩 第一場

係，專登放比拿卡單刀
反正廢既

預左佢走啦 費事傷

愛狗都入到五粒
點會唔知

身高身位唔夠做中間兩條支柱其中一條
雖然其他人都冇好好

琴日場波...可以用阿叔越位果球first touch來做總結
我地班球員已經係咁質素，達哥已經tune到盡，係咁
所以一定要科水買人
你攞部老爺Toyota同人地部法拉利鬥咩，畀你tune都係最多部Lexus，唔係法拉利

成日吹奏果班唔該現實小小
我地連個9號都可以咁樣Miss單刀，可以講咩質素

覺得阿狗現有人腳打防反嘅話 拖 c8 埃及 打三中場最好

86都贏到fc喇

到最後原陣

只會發生喺動漫電影情節 姐係ff果陣

現實咪依家咁 車尾燈都見唔到

後場猜條撚咩
俾人釘死holding個炸彈引爆者

只要搵人行住t仔雷斯個邊
個波就會傳俾holding
之後搵人拍甩佢又得
逼佢鳩斬攞返個波又得

成場波基本上後場都係咁發生
雷斯leno俾人玩左半場都未知，又冇人提
點bill up上去攻

唔係ff

原來 Aulas set咗 deadline

40千萬零1蚊

其實佢完全守唔住羅拔臣
即使佢已經盡力回防
直接導致失兩球

FC 都唔係法拉利啦

快啲搞掂佢 好煩

holding 佢係咁既質素

右腳右中堅仲有邊個 fit ？(Saliba 19歲沒適應唔計)

真心想用拿卡換愛狗隻卡法利雲 又後生有潛力體能又好

其實社區盾都無人守到羅拔臣
宜家重要taa上埋場
利記既邊路真係好屈
如果沙拿，文尼死火都好
兩閘都可以入到波

打返兩個中堅算啦

但老實講 牙頂尋晚唔算失禮
佢守文尼都算係咁了

好大機會講價講到最尾一日
假設我哋夠錢俾partey rc
咁我哋係佔優d
lyon 唔賣我哋仲可以last min 轟落partey 度

最緊要呢幾日清到拖/坦/papa/細爆 ...etc

人地賣唔賣 / 肯唔肯黎呀？

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

親生仔黎免問

你想人地都唔換比你啦
人地係愛踢到曉飛咁

咪係，佢能力係咁
大家屌就唔好屌盡力既球員
屌老闆唔科水買人好過啦

last min 轟落去fm都唔得喇
你以為真係咁多暴風雪咩

波追人球壇好旱見

其實係
防守真係算幾好

哪來的自信

不過睇陣容完整度 利有機拎多季
如果兩閘唔傷

你柏芝仲傷啊

排得仲後過亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔奶共電視台既五線暗星

六線廢鋒

做支點都高拿卡十班

要唔要細爆?

復操咗啦
應該下個月初出得

後備好似差啲

做咩係咁貼chambers

輸完場波 阿狗會買派對 牛蛙借zaha既 我去幫哂啲猁含撚口爆埋添呀

遲下愛華頓利記打比就見真章了。
到時可以見識愛華頓係咪吹到咁勁

請不要再向我們推銷細爆

有Q用咩，下個月我有其他選擇啦，場波琴日踢
晒氣

本來係，買左Jota + Thiago
OK..係差右閘輪換

唔勁？
66.67 %攔截成功率

最尾一日 activate partey 個release clause 有咩問題？

愛狗有個優勢係賽程相對冇咁密
同隻9號有入球運

利記後備差？

多謝拿卡2次敗家

一早傾好個人條款既話，冇問題

Medical飛過來做體檢都要啦
疫情檢查仲拖慢
最好聽日activate

其實話佢六線已經比面
佢黎到冇一季對得住射手呢名

都係個句
球員做盡射晒俾你架喇
就係級數唔夠
唔會怪佢地

怪就怪逼佢地輕量級打重量級
個幕後黑手

抵你金塊永世入唔到final拎指環

其實想知有冇阿狗係真心覺得會贏到聯賽冠軍追左好耐阿狗po，難分真與假

驚啲人手腳慢
或者重演fax機事件
所以點都唔好拖到咁盡

簽唔到人就爭4
簽到就爭冠

佢本來有唯一優點係射術，宜家無埋快走仆街
要支點唔射波，不如要25基

當初放走波蘭仔去英冠又係神操作
依家又要努力搵中堅用波

你話leh

買咗$50 45倍冠軍

我唔係湖人fans都笑9金塊

咪搵到囉
放Bxxx有乜問題

仲有好多paperwork 做架
艾沙雲都係deadline 前傾好數但搞唔切paperwork
最後賴落暴風雪到

果D膠
無Aouar + Partey前4都難啊

條友消失埋都攞出嚟講
賣到10m仲想點

holding 定 chambers

老野最尾幾粒鐘bid林馬

jota + thai wo

唔放有10個 CB

琴日係差個右腳右中堅

消失？

其實dcl都好廢
只係嗰啲波全部餵到小禁區

係呀多人呀
留晒d 唔應該係度既人丫嘛

邊撚個 belik?

白韋拉咪係其中一個唔應該留係度嘅人

我係好理性
唔會要求Toyota練贏法拉利（唔怪球員）
就算Toyota車手係舒麥加都係咁，最多由第8追到第4已經係超出預計

兩隊都係狗屎

其實達蛇唔走，比多波夾下，慢慢補強，我相信5年內歐聯應該可以走得幾遠下，但係真係唔好期望達蛇黎左半季就變聯賽冠軍lo，有d阿狗巴打講野真係搞唔掂

d利狗怨婦係柒架啦，無謂同佢地一般見識la，上年冠軍講到自己就降班咁，多9餘

吊你喇佢咁搶點都廢

今年Honda贏晒法拉利啦

尼基有向前走 但斬得7
唔知咩戰術黎

占米萬能架喎 人哋仲有高美斯頂

論數據廢極都好過拿卡先

成班反拿

暫時睇得猁keep到強勢
轟鏝獌都唔對路

咁依家就咪撚怨咩Chambers Holding用波廢啦

睇下邊個球員
B2，Holding，埃及仔呢D你仲想佢有咩進步空間
AMN 23歲都話有少少再進步空間
唔應該留就快放啦

唔多掂咪賣
有乜問題
holding有價都賣架

37W 1L夠贏冠軍啦 都唔知驚咩者

一個英超都冇打過嘅人賣到10m仲想點

所以我咪話要補強lor今年買個阿華，下年partey，慢慢黎，高普同哥狗黎頭兩年唔係即刻稱霸la，不過我地資源再少d姐

睇完琴日個場 點撚樣可以唔反拿 頂鋒時期 仲係把握唔到啲chance 有價好賣 換過可以爭冠既前鋒好過
比著你以前 見到ozil打大戰 廢撚到閪咁都反啦

樂觀係好，但都要現實
日日發夢火箭送你去火星，都要面對現實做好基礎發展先啦

呢d假膠大家笑下都ok嘅

當年喊賣鵝比
算你30M都抵啦

賽後訪問，達蛇話人地猁一起訓練左5年，佢得幾個月
的確係啱，算係咁

笑清呢度top3認真傾波會員

屌，唔知以為我哋有份控制清咩人買咩人

top1是咪你

N賓第一

冇問題 我又唔係話佢勁既

大家都垃圾既話
我地就應該係鍾意留埋d冇用既垃圾囉

都係果句 繼續屌唔科水唔買人

係奧巴嚟咗之後大家要求高咗
所以拿卡快撚啲走 琴晚單野仲未嬲完

上個月有人話20m賣左拿卡佢
其實有冇人肯20m買

下體有咬咬
祖有摸奶達

真係同以前一樣，幾日後即刻轉口風

40m+10m

who ?

早又唔放 最有希望買佢嘅球會都買曬人

佢次次轉會都係咁

聯賽都未顧得掂點會諗歐聯

強如巴黎曼城都花最少幾年（歐洲賽）先上到正軌
阿狗有排啦 仲要唔保證幾年後有咩事發生
起馬而家發展方向正確最緊要

更加要吊喇
有錢一早買早d夾好過喇

話人唔應該留 咁叫你唔好怨 有問題？

係度傾乜鳩轉會同戰術姐
屌，唔知以為我哋有份控制出咩人買咩人

唔識波想問依家踢法同愛狗似唔似
都係由龍門開始組織分邊然後一野斬上去

唔似
完

愛狗打廢隊都猜唔到上去喎

每年都覺得會

似撚咩後防傳幾腳都交失送禮

22場不敗個年都有諗

睇埋呢場波應該無啦

愛狗：後場造波，傳一陣然後是撚但扔個波上前睇下邊個入

達：後場造波等空位，送個波上前俾特定攻擊點入

利申：印象派球迷

Push

如真如假，如可分身飾演自己

唔買人根度冇期望過，呢隊人腳頂盡前4。

第一次睇阿記轉會窗？次次都係咁啦，有乜出奇

點為之廢隊 ？ 對西布朗入5粒喎
愛狗唔係成日猜到 但猜上去次數一定多過阿狗

計人腳 呢隊波踢法甲都未必前四到啦
贏在有達sir 咋

真心覺柏g係達理想中嘅右中堅
可以變形做右閘 唔使打死左路
攔截勁 位置感好
啱打右邊中堅（標波role)
仲要有一定用波同傳送能力（打過防中）

傷之前已經係我廠最強中堅

無今年愛華頓，李城就係，宜家前6已經算係咁
你講緊係AMN打正選

阿狗做野好似廢佬咁
妹下妹下

愛狗係愛美麗

李城愛記呢啲踢過先知
不過佢哋班波係唔差

無錢咪左計右計
你有幾何見有錢人買iphones要慢慢計
仲要分期?

未必得
除非你有4424

現實係冗員都未賣到，仲話買人

得返一個星期

事實後雲加年代開始
根本成隊波冇發展方向
成日食買賣回力鏢
一係賣完冇耐又要返同類球員
一係又有d好似躝卡咁既廢物
高價買完同上手做返同一功能

笑撚死

Sor柒咗

宜家咪on track
trust the process啦

垃圾就緊係難賣
你要唔要垃圾？免費都嫌左住位啦，香港地方寸金尺土

兩隊勁撚到傻
我諗痢鏝車愛李先到我阿
獌同熱就死埋一邊

簽Aouar只要可以分期付款都唔成問題，但係Partey就真係好難，除非馬體會肯接受Torreira加錢換

應該叫高狗trust the process，我地廠迷就緊係trust the process

科水啦屌你老母，唔投資點有收入啊
人地猁投資Mane, Salah宜家事但都可以賣120M

佢冇傷一定排先過holding

高狗唔科水trust乜撚
我就等睇緊兩季內又話要買龍
無限loop

我抽到kepa

拿狗宜家畀我感覺成個莫拉達咁，用腳射難入，用頭槌頂就好易入。

今季有無前四嫁
上次第四已經係雲爺爺年代

佢賣到50M我唔介意即刻開車送埋佢走都得

買到牛蛙 + Party咪有機會
唔係就...前6都還神啦

佢傷完未

唔夠chance create
可以點
唔係點解牛蛙會排得早過Party

最理想就433
中間呀華 Partey C8
砌得到就應該有前四

我覺得得返一個星期，Party應該開唔到，比較渺茫
牛蛙應該機會最大
其他咩Zaha就唔會有可能

呢套我睇左

踢得順都有機會爭冠，好似琴日咁對強隊失誤多就冇咩可能

出燒就搞掂

有30m都偷笑啦

邊有人買垃圾

羅馬出左好似around 25M
我哋reject咗

拎隻pellegrini嚟換就差唔多
羅馬狗咁多中場

個球真係控得柒到⋯⋯

上場mk打正前廢到
快啲換拿返去解放佢啦

拿狗入個球仲要係撻q

唔撻未必入

迪斯高又話走嘅？
做咩對蛆仲出

真係好煩
好似拎住本簿抄低邊爭d邊下唔得，係要煮死人咁
無正面，得負面
都唔知係咪球迷黎

楓可憐

無格仔好難認

呢啲人腳⋯⋯
拎到前4都是bonus了

三場攞6分都有得怨？

希望下場贏啦

話人反leno煩
但人地講leno缺點又駁唔到人 屈人迷廢
問廢龍缺點又講唔出
究竟邊個煩

迷張伯斯同迷鷹隊都乜分別

唔買人前6都無，買人搏前4

佢有咁多錢咩

人地祖有女人達，唔需要迪斯高

再唔係出絕招，拎歐霸冠軍

唔係呢個問題
完全同意廢龍宜家真係好過leno
但賣佢亦都好合理
成日話應該賣leno唔應該賣廢龍就真係煩

完全冇皇者風範

廢龍有買家
Leno就冇
就係咁簡單

事實依家一鬧leno就成堆衝出黎話人迷廢

入球效率好難保持到咁高

上年頭2場都係拎6分
第三場輸比利物浦

講經咩 廢龍人都走埋
唔使再提

愛蛇

Leno有個小缺點就係成日要妹一兩下先傳波
有時猜唔猜到出去就係睇呢半秒時間

連

下下係到轉移視線
對西咸甩手又唔話得
對李城打柒雷斯又唔話得
對利話佢打個波去門前，無反應又唔話得
硬係要要話人迷emi
就算迷emi係咪唔話得蘭奴

今年第七都收貨了

阿迪達怪拉卡錫迪單刀失機

【Now Sports】阿仙奴在周一英超以1:3不敵主場的利物浦，領隊阿迪達賽後指射手拉卡錫迪應該要好好把握難得單刀機會。
拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）在阿仙奴落後1:2時，曾獲得一次單刀機會，可惜未竟全功，最終於末段被利物浦再入一球，以1:3落敗。

阿迪達（Mikel Arteta）坦言：「如果希望在比賽中帶走甚麼，當你單對單面對門將，便應該要入球。我們在控球在腳時仍然有一些問題，我們有過今場最黃金的機會，當你來到晏菲路，肯定不會取得10個機會。」

前曼聯隊長、現任球評家的堅尼也批評拉卡錫迪失機：「他應該要做得更好，應該要把球放入網，培養出良好的入球慣性。當然我們要讚賞門將，但你面對利物浦很難有太多這樣的機會，一定要把握。」

教左一季都冇又話要換呢個個個
又諗住係人地主場贏到上屆冠軍
世事邊有咁理想

球迷都睇到既野教練都唔改善先有趣
同佢個upper body一樣

可能佢訓練冇壓力表現好好 真係唔奇

你講笑咋，今年曼轟熱都柒柒地wor 冇前四都前六啦。我地買到牛蛙就穩埋四

不過講真 廢龍上身真係大隻唔少

希望下場可以出反雲哥驗貨

獌有4424, VAR加持
轟只係未夾熟

唔係因為個賽果，係見到隊波嘅水平仲差太遠

大家會唔會太自卑
輸一埸就冠軍無望 仲要前四都冇

根本無諗過冠軍

無撚射過
我公海照搶口

創造力僅僅好過西布朗

原本諗住全勝奪冠
依家普通奪冠咪算

但Leno唔係一無是處
救單刀、近射又skip既

買埋牛蛙唔同講法

自從世梅加盟個年d表現越打越屎
依家要教返好
都唔係一年半年就做到
利記呢幾年個個大價deal都接近買岩哂都要三年先拎冠啦

自信=假阿是常識吧

leno bulk又唔夠bulk firm又唔夠firm

隊隊對手都唔同邊有得比啦
仲要sample size得3場
打西咸嗰場坦狗下下回傳拖慢進攻
今場打利少shot都正常

感謝各位ching繼續喺公海以一敵百

快啦! 屌你老味

真心覺得利狗好撚噁心
自己隊波咁撚勁 仲要下下扮撚晒野反手燈
獌狗車狗都冇咁乞人憎

調轉咗

都係果句啦
琴日要捉戰犯一定唔係leno
而leno琴日都唔係打得好
但係就成日有班迷廢一見到leno接唔到個波就屌到佢一文不值好難頂姐

抵屌啦
琴日仲有迷拿屌翻轉頭話聖人都有錯美斯c朗都有唔入既時候

星期五屌到猁跪喺到!!!

Azu 我都ok

我覺得呢個係達蛇落order要對面迫到埋黎先傳
不過leno的確搓得無廢龍咁穩

又話人迷廢囉

講左十鳩幾萬次 鍾意打出唔遠呢樣野
廢龍未上位已經屌緊佢 屌到口都臭
依家仲要有比較 人地做到你仲係做唔到
好難唔出力屌架wo大佬

轟隻werner廢到

我都覺得係，想偷多d位
但腳法要好似紐亞咁先穩陣

呢樣真你一屌就出事
明明廢龍未上位果陣都屌緊

數據係咁反映囉
起碼近幾場睇到隊波嘅創造力都係非常差

睇完尋晚場波，我嘅感覺係更加確認要買兩個中場位

1. 牛蛙: 有能力轉身擺脫對手迫搶同傳下啲致命直線
2. 派對: 有單防能力嘅BtB 中場，亦有動力運個波上前

加埋何妖同沙加睇對手組合一個3中場先係長遠嘅form
金章打邊都唔係好穩定嘅時候好難叫佢打3中場嘅一員

拿卡方面，我覺得價啱可以賣，但又邊個可以接呢？得返一個星期好難買替補，可能冬季轉會窗先郁啦

今晚整返一單冲下喜先啦屌你

咁我有無話leno世界第一呀？
我都話佢琴日表現唔係好
但未至於一文不值
而事實上十個屌leno起碼八個係迷廢

Håland

唔好內戰 槍口對外呀

又屈人迷廢
咁屌拿卡係迷乜？ 屌T3 b2 電欺又迷乜？

冇人講到Leno 一文不值
但你地起哂槓

老婆狗好波
btw可唔可找左數先

最慘我唔覺得我地後防可以穩到打到433
到時牛蛙黎到唔知打咩位

埃及一對前列就現型唔夠班

屌拿卡直情係反人類

好煩
Leno 廢龍可以講足一個月

能力有限
埃及真係冇嘢好屌了

每月一loop
反燒迷燒
反拿迷拿
Leno廢龍

好心就move on啦

係
中下遊勤力搭夠
對前列 預判慢半拍就係慢半拍
所以我覺得party係必要

埃及係一個好好嘅team player，肯打輪換同後備一定可以keep

尋晚唔出何妖我覺得係以守為先，不過搞到中場運轉能力係零

無人講到一文不值就唔會琴日捉戰犯係捉leno啦

琴日猁迫到咁 Xhaka 埃及又唔係可以一個轉身空哂果啲 只能講高普睇穿哂

拎本簿仔抄抵曬

講得好！

你地嘈完未
肯拋開成見
重新出發未

阿記再出發

迷廢果d真係自己開個post啦
真係好煩

波就輸左
買人未

12.5M 買 Depay 啦

人都賣左啦 是撚但啦

阿狗有種
d人勁又勁唔曬，差又唔係真係好差
唔上唔落咁

唔買了 陣已最

直頭廢啦 坦梅狗卡拿Leno

睇完場波，我覺得根本就係人腳質素所限
前中後人哋猁真係好過阿狗，我當同樣班底打十次，無錯阿狗可以贏到幾次嘅，但猁一定平均贏得多啲

要講邊個打得唔好其實嘥氣，不如討論下有邊個係打得好，除咗何妖我都講唔出有第二個。
係呢個時候輸呢場波希望係好事，俾球會知道隊波根本未夠班，要爭四真係要補充下班底

放開心中矛盾

但有d人又勁ga wo
講廢，又唔係真係好廢

cls

大家一齊為拿子打氣

羊都變廢了玩撚完

我地不分迷廢迷奴
大家齊心愛阿仙奴

有愛蛇使輸！？

咁撚抵屌
50m牛蛙迪b打包啦 唔洗煩

仲嘈個龍...
人都走左就向前看啦

37W1L得111分 唉

合約戰士

羊打正前啦

zaha auba pepe/william拿狗返去汁波可以了

阿狗養唔熟是常識啦

20m 賣番laca 比佢哋

細爆仲有幾多年約?

正正經經買partey啦

里昂冇錢比人工啦

成日 10 20 30m 買人係咁
成班二線連a b 隊練波都不如中遊波

2

其實而家中場唔夠人可以出下佢啦
始終仲後生 達蛇教到佢分波爽啲其實拎黎打後備都ok

要爭氣啦

羊比人mark死就靠佢做第二得分點啦

棄黃藍對立
保狗竇穩定

屌你老味廢到仆街 躝未

達蛇諗住頂得到
點知邪盾人地出咗半成力only
不過尋晚佢都唔算差

Depay 得返一年約

其實 現實就係阿仙奴現階段同利嘅差距真係好大
3-1 係一個好合理嘅賽果

場波有兩個關鍵時刻冇把握好
第一個就係1:0之後 後防唔夠集中
太快將優勢打消 如果捱到半場 再換人主守會唔同玩法
第二就係個單刀唔入 無可否認明顯會洩氣

但係 我覺得球員發揮 已經算係咁
因為上半場 利頻率實在太快
守方體能消耗好大

要作客利唔輸 真係要好多偶然性
球員超水準先會做到

人哋逗深 mark 羊
放生咗拿卡兩次機會, 把握唔到就冇

覺得今季英超遲早又停一排😦

去羅馬好好發展

thank you laca for nothing and good bye

高普睇穿我地太依賴羊其它前線冇射術把握力

曼有 迪布尼 科頓
祖記 中場多到爆
邊有人接你貨

呢個真，有邊個射得

直接啲 高普覺得拿卡廢

1819poty

拿卡

比愛狗一早輸5比0

Welcome aouar depay

尼基迪亞

羊完場前帶波入禁區之後交比nk個球之後個樣都好似冇哂mood咁

以前呢啲都仲係有個招牌hehehheheehe笑容

仲有比比

平啲賣返去算要depay算

咪即係mark死勁人
唔撚mark 拿卡
50m前鋒 好撚侮辱

巴丁

冠軍一起去追

沙夏過嚟做英雄未

Chambers

雲迪黑：大家聽我講 唔洗mark拿卡！！條友廢架

射得入唔得

射門命中率66.67%

水晶宮比到波zaha就自動波自己去 唔買中場咪買zaha即食囉屌

就算25m 都抵買啦

其實隊波實力唔夠係好明顯
XHAKA 你可以搬數據話佢出場係勝率高
但係忽略左佢一黎左之後基本上都無前4

如果達SIR 係要踢4-3-3, 參照曼城其實係兩個中場中加一個逗後
xhaka 已經証實左佢係唔可以係4後衛下踢單一防中/ 逗後角色
即係曼城費南癲奴/rodri 既角色
買入auora同party 其實應該可以諗下賣走xhaka
中場基本就要由頭build 過

其實上季已經開始沉
明明當打年紀

收到wind琴日牛蛀party zaha睇完琴日場波話阿仙奴太廢 唔黎了

拿卡上兩場都入波啦
唔係信心問題
根本就廢
躝

咁平應該有人要啦？
曼城傷哂前面當跌散紙買佢頂住先都得啦

牙蛙同何妖其實差唔多function

沙夏前排咪又係easy chance唔入
不過起碼可以自己揾食，同埋快過laca

上季：10球
今季：3球

由佢自己舞都夠

zaha降班都要黎呀
真阿

50M同12M 25基
數據差唔撚多

點解可以傷咁耐

仲要識搏12碼

屌原來巴塞未簽架？

搏下罰球都好 又有speed 撞得 米8

快啲幫我地變成Arpenal 啦

講真果球單刀比尼基應該入硬

你睇下上季水J 公有幾球十二碼先啦

c8 唔知戰術需要定係乜
真係好少入禁區
xhaka 就更加唔洗講, 可能佢覺得自己返唔切去防守
其實xhaka 以往肯入禁區都入左幾球波
唔明點解好似行人止步咁一定要係出面幫手做recycle 個波而唔可以間唔中做下one two 入禁區, 進攻果時基本上佢係唔會有全速跑動既時間
以往中場中 ramsey 法比 什至song 其實好多時都會有向前推一兩個再比既技術
xhaka 琴日有一下一推就入左3個人既人堆入面比人偷埋
企定定踢波實在太易mark 死

你有睇佢踢就知佢跟本信心不足
上場有球可以射佢選擇傳，可以爆入去又爆唔到
除咗球頭鎚，一球執雞入，一球撻q入

zaha真阿？佢自己講定點？

鵝肶都食硬

佢傷膝係有排搞
寧願佢慢慢搞 再傷就煩

Thank you Laca but.....

星期五可以打利狗報仇了

but we have no creative midfielder

巴丁就得

laca 奸媽嗲
laca 奸媽嗲

but it's time for you to laan

對面kepa就得

羅馬
快簽拿卡

如果佢入左2比2 佢就一定motm見到佢咁自責反唔落

怪自己on9做乜要推右
明明左邊空龍任射

係
一己之力

佢唔係去巴狗跟朗奴高文?

zaha想黎
好簡單啫

打鳩學神咪得

由上年入球荒開始就信心不足....明明佢hold 波，射術都係top

曼狗嚟
養唔熟

仲要佢3場3球決定專心反B2

用nelson 互借算啦

自己有講過，之前仲叫個friend出post話佢平咗好多，叫阿仙奴快啲出手買啦

nelson willock都要諗諗計 一陣後日出埋局佢地真係坐多過踢

佢太依懶cover喇⋯
成日有波要等齊人
而家搞到自己一個單刀都唔識處理

即係廢囉on9

快啲黎

借普子返來凳下腳

巴狗好似俾唔起

本身就可以直接射，唔明條撚樣做乜咁鐘意調整先射，捉晒你路啦！次次見親佢射門都唔唔放心

但佢都真係team player佢個大屎忽

但有歐霸分組賽

以前佢里昂唔係咁

最多借nelson
唔係嘅話中場唔夠人用

尼基easy chance把握力阿記top 2

但又無基佬咁好

咁起碼今季有冠

普狗應該會連人帶波射撚晒入網

借willock用翻細爆好過啦

年年買人都deadline fighter

佢哋買得最撚啱係隻werner
反而唔知猁做咩唔搶

個時季季入20球以上

今時今日要簽邊個先有當時臭燒deal咁震憾

即係拿狗根本唔適合打反擊，陣地戰會啱d，走位又一般。踢反擊最好人選係巴丁不過傷咗

上個月先傳緊美斯

好廢喎隻werner
佢地要正前但werner係英超打唔到正前
除非改做打翼

巴丁夠膽自己去波 熱身對費倫同軌嗰球丁到我

werner世界盃印象到而家冇乜變過

佢上季喺德甲就係踢左翼/左前鋒位
所以車簽佢都幾奇怪

巴丁特登俾個波簡迪fake 到佢仆街

講真，普子而家既射術都仲見得下人ga

willan auba pepe
點睇？

明明佢地左翼仲有pulisic

人地仲有美國隊長同c耶治
到時又係433

好似唔少都係十二碼

個時基佬後面有ozil 炒仲多chance啦場場屌哂鬼咁快唔記得

都無正前
用翻abraham囉一係
跟住ziyech同havertz又係撞哂位咁

驚佢傷完變holding二世多啲，隨時廢到仆街

佢意思做支點又無基佬咁好 把握力又唔係好過基佬

猁都冇正前
咪又係高位逼搶前面六七個圍dup

真，拿卡又無速度點打反擊？

拿卡偷人波勁過25基啦⋯⋯

咁軌左右翼都唔同lv

Pepe 仲諗住今年會做前線key player 點知上陣時間仲係咁唔穩定

但拿卡迫人又無宣明會咁有效果

希望下場出多啲

其實佢個位限制左佢冇得段段去晒⋯
琴晚個球offside單刀咪係
佢個位又要返落黎搶波，搶到要即刻衝上去
走左大半個場，點頂
所以佢比較正路係中間分邊等兩邊上去
佢再上去中間執

宣明後備出黎滿血逼搶就算啦⋯⋯

其實講到尾都係中場問題
拿拿林科水啦高狗⋯

越講越過份
辛樂高都食硬

咁佢本身都慢

yes

查馬克都食硬

我太公都入

拿=廢版阿古路
跑得慢 身位慢 走位差 射波慢

要高狗科水
不如 ar po 眾籌好過

希望 會就其 出willian效益點都大啲 除非 比pepe代laca打正前

呢個未必

好耐無聽過仙樂都個名

今天 再談獲勝多唏噓
冠軍已不再 奪英超那挫敗之最

念舊日 思今天 剩下淚眼垂
連重提 卻像瞬間老十歲
三分失掉了 開始憑弔舊戰績
重整氣勢 讓挫敗改寫 深心觀照
功德圓滿 方可戰下去 抹去苦笑

夏窗截止時間：香港時間10月6日早上6點（星期二）
*國內延長期：至10月16日，在國內延長期間內，英超俱樂部仍可以與英冠，英甲，英乙俱樂部進行轉會交易。

仲借乜
用垃圾7千萬屁蛙直接swap啦

呢度嘅清應該可以拎到100m買晒牛蛙派對

十億港紙

中間兩項其實ok既⋯

有100m直接bid sancho算啦
屁屁換牛蛙

諗諗人工就知冇可能

拿卡係真心廢
波都hold 唔到，又回唔到波，射術又冇哂
會唔會用番auba 正前左右出pepe willian

即係國內延長期英超唔可以同英超交易？

拿卡最岩踢既位置係後備...

其實琴晚可以咁玩
不過達蛇明顯對比比冇信心

叫奧燒教屁屁斬波好過啦

延長期係咪今年先有?幾好，可以睇買到咩人先決定借走班宣明會

入一球
冇氣
換走

45分鐘換得 認真

基本上係得連登阿迷先對佢有信心喳嘛
Fb上面班鬼佬阿迷一早已經屌緊佢水貨

拿=廢版歐偉倫

10m賓福特龍門

仲有閒錢買呢啲

打氣位就岩

打交都OK

打茄輪呢

話晒70m
仲有佢癲起上嚟就真係鏝猁都照撚
好難唔俾希望佢

同羊打

歐偉倫入攝好勁架

搞辦公室戀情更加要躝

連登迷屁萬用金句: 比多啲時間佢適應

躝唔到....廢雲50M買返黎 依家30M都無...

最好換到件中場返嚟

都冇計
而家又買左安
佢咪咁放置住先

佢既問題相對已經係minor

諗起嗰7千萬如果放落牛蛙party到

呢個真⋯再係咁佢應該thank you and goodbye

但鬼佬好迷拿
成日話佢underrate

鬼佬勁唔識波

唔係推甩就攞甩

拿卡的確係分擔左好多工作

拿卡成日撻q真係要改改佢，琴日第一球咁都撻q，好彩就入咗姐，唔係嘅話實比球迷屌到唔夠膽返屋企

賣拿收返3000萬算啦 屌那星傑志都踢唔掂啦

一字排開

最已陣了

早幾年仲有人覺得我地買到拿好過lukaku 莫拉達
但拿卡係廢撚到賣唔出人地兩件賣出去賺錢

比狗之前真係有野

個salah d 人吹到新史奈達

個twitter D留言

食飽 官宣未

What use when you have Steve Bould as your gaffer 😂🤭

He's as a coach equal to either Ole or Lampard 😏

啱啱睇aftv
troopz話頂級龍門第一球接埋都得

官宣咗坦留隊

如果紐亞應該會打走個波

救火三子到邊
Aouar party zaha

阿仙奴的問題不是防守，而是奪得皮球之後的向前能力，上場比賽賽後提到，阿仙奴現在的通過簡化進攻路線來「迎合」球員能力，但這種打法同時很容易被研磨透徹而封鎖，利物浦就是例子，對手很適當地把右路的兩個三角路線封死，阿仙奴整場比賽的右半區幾乎完全癱瘓，上半場Willian、Elneny、Bellerin、Holding只有一次能在對手半場傳球成功，而且還是在中場線附近。
左路的情況稍好，得益於Niles與Aubameyeng這對比較靈活走位的組合，入球也是來自這一側的配合和邊中路互換所創造的機會，正好能夠利用Gomes與Arnold之間協防意識薄弱的問題。
但這只能偶一為之的打法，要在利物浦這種體系成熟，而且還是人員實力較為完備和出色的球隊身上佔甜頭，不僅需要自身不犯錯（包括防守以及進攻把握），更需要等待對手的犯錯，阿仙奴等是等到了對手犯錯，但自身也同樣犯下了錯誤，客場敗給利物浦也是合理的賽果。
Thomas的防守的確可以加強中場的硬度，但其突破成功率超過八成，那是建立在後場較廣闊空間的情況下，Auoar的突破成功率只有五成，但他是里昂化解高位壓逼的關鍵成員，佢能夠在壓力下把皮球帶出重圍，繼而發起進攻，這是阿仙奴目前不具備的（其實Pepe有時能夠，但阿迪達似乎不願意在強強對話當中在他身上下賭注）。
這種所謂處理Dirty Ball的能力，目前阿仙奴陣中只有Torriera比較出色，即使Ceballos面對壓逼時也存在不少壞毛病，但阿迪達更需要具備縱向傳球能力和策動進攻的球員，Torriera單純處理是無法滿足教練所需的，阿仙奴要更進一步，還是下決心把Aouar談下來吧，3800萬是談不成的….

agger la
快買牛蛙

5子ok?
加埋oblak alaba

Alaba其實幾岩用 傳左幾年都買唔到

連登傳

唔會話買人
依家賣人都做唔到

阿達唔用佢地,又賣唔出,白豆人工,好蝕

Zaha fast come

屌呢球不如屌佢一開波俾vvd頂果球
大把時間都縮係個閪度，雷斯都屌佢
仲有一個vvd遠射，排球手真係好樣衰廢龍一定會接

如果係廢龍呢？

小心比LENO迷咬 利申撐EMI

接實再一腳射爆Allisson

單手接實

兵工廠世界有隻阿狗話
廢龍 實力直逼紐亞

仲講黎做what唔賣都賣咗

本身覺得今季應該有前四，但係呢場失d波不知點解覺得係冇得守

除咗前鋒龍門 咩位都無難度

超越左

留意到之前d人講拿比
無人會話唔比講，無人叫死返去拜區

買哂3個，阿po我每人派$100

佢冇講錯

其實都唔係
之前都有啲鳩新聞傳過 tier唔高咁解

佢上場聯賽杯單刀都識chip 高波， 唔係有人護空門已經入左， 相反拿卡越位嗰球

巴打咁樂觀 我覺得今年競爭重大
愛華頓 好大機會殺到入頭4

廢龍係自己花園接左十年波，而家既佢接實完仲可以用六秒去感謝天地，實力係hunter會長級，Leno 頂盡係四眼開四次元空間條友既級數

學神有無女， 如果有叫佢搞鳩佢個女就可以過黎

真阿迷 點都會俾時間達蛇tune番正隊波 我信阿迷係理性既 人地痢都要用5年啦 Ta sir i trust

Lyon President Sets Deadline for Houssem Aouar & Memphis Depay Transfers

Lyon president Jean-Michel Aulas has warned Arsenal and Barcelona they only have until Friday to finalise moves for midfielder Houssem Aouar and forward Memphis Depay.
The two players have been heavily linked with moves away from the Groupama Stadium this summer, with Lyon understood to be prepared to let both go for the right price.

Both Arsenal's talks for Aouar and Barcelona's negotiations for Depay have dragged on for what feels like an eternity, and it appears Aulas has grown tired as he told Téléfoot that any player still at the club on Saturday will not be leaving.
"We will tell the players that whatever will not be settled in terms of departures before Friday, there will be no more departures," Aulas said. "So for us the [closing] date of the transfer window will be Friday.”
For Arsenal, there have been countless rumours of different bids for Aouar, and while Lyon are prepared to do business, they want to ensure they receive a fair price and are yet to humour any of the Gunners' proposals.

Speaking to Canal+ (via the Evening Standard), Aulas confirmed the Gunners had failed with a bid, accusing them on undervaluing Aouar.

"There was a timid offer," he said. "We felt like they didn’t consider the fact that this is a player in the French national team. So, it was an offer that did not even make us consider making a sale.”

When asked what the asking price for Aouar was, perhaps €40m or €50m, Aulas responded: "It is certainly more than the first number that you mentioned."

As for Barcelona, their pursuit of Depay was expected to be close to completion, with a report from the Netherlands suggesting things were all but finalised. However, talk of a move has gone cold since then, with Barça focusing their efforts on signing Ajax right-back Sergiño Dest instead.

According to Goal, that could be the only signing Barcelona make this summer as they don't have the money to pursue other players. They will now focus on sales in an attempt to raise funds, but whether they can bring in enough cash before Friday remains to be seen.

本身好唔開心
見到佢開心返d

係， 球王片勁多都係12碼

起碼都火影既宇治波班級數啦

老實說，尋日ozil有後備下半場起碼可以收一個中堅打4231，而家落後都只可以位換位唔變陣比人睇穿晒啦

隻青蛙咪一樣

我地5年達蛇完約走了

鵝肶會出滴尿射球

我基當年都入20球la

5年後達狗達狗咁叫la

咪一樣俾人逼到波都掂唔到

比幾多錢請人？

仲有人同隻爆閘利狗講野 隻賤種狗扮撚晒野

應該勁過六道仙人老母

有卡叔就好啦

nelson借夠2季啦
安淡出再返黎

會單鎚打返出去

你老味琴日公海唔係好撚串架咩
我屌你老母

dllm有毛有翼就去教疤狗

成個月球車埋去照接實

又派錢

拿卡其實第一球單刀都差d 炒
走把啦，垃圾

小心何妖放c4炸佢

仲要用燒式射球，咁不如出燒好過啦屌

應該有承太郎級數開埋白金之星the world save all ball

明明撻撚咗 咩燒式射球
奥燒就特登咁射
佢就唔係lo

見到愛記james勁到咁就好想燒出翻黎踢

迷燒都咁話

你冇兩隻掃得嘅中場，好難踢

咩兩場
愛記直頭打三隻
James要打翼先有位
奧燒打唔打到翼？

其實james打翼都係收哂入黎當自由人咁打
我覺得呢種打法燒都打到既 唔洗佢扭

仲提咩奧燒 達子連後備名單 都唔放佢落去 就知一係坐到完季 一係走

官宣未

屌得好

好掛住巴丁

買Party 留Torriera 咪算囉

條友以為自己扮得好似

Torriera太純防中啦
愛記個兩隻除咗掃得仲帶到波同間唔中有key pass

想印

最後得埃及,細爆

廢龍係勁，勁唔勁得過紐亞就難講

唔洗喇
奧燒一個比晒

呢條女會唔會太正

咁你想點撚樣 比jota 前足精彩控球嚇親囉

埃及唔撚掂，用佢前四凍過水

一早講左後備料

最慘買唔到party 都係要焗住用

笑左仲諗前四

唔岩兩中場

Aouar到未

無計 佢係後備料
高狗又唔課金買party

諗定搶口topic

The criticism of Leno has gone up a lot since Martinez left the club. Every little moment is being nitpicked. He has areas to work on, but let's not go overboard here....

變相咪搞到高文一個踢哂條右路

痢奴

先聯賽第三輪，有咩唔得正常top6都會aim前四嚟踢架啦

其實leno尋日救阿諾近射個球都唔係咁易
尋晚算合格啦

輸真係正常到癲
同爭四無乜關係 車狗輸3粒踢到1pat屎咁你唔會話佢爭唔到四 爭四從未唔太需要贏爭標組 以往爺爺都係贏中下游拎 所以阿狗要既係提高統治力 而統治力係對利記無可能睇到既要屌都係屌西咸果場

唔買人等輸到11月尾

仲有開波冇耐文尼嗰球呢

Olympique Lyonnays have reached an agreement with AC Milan to sign Lucas Paquetá! Deal almost done, last details to be completed soon.

...and Arsenal are still pushing to sign Aouar from OL [talks on also today, no agreement yet ⚪️🔴]. 🇧🇷 #AFC #Arsenal @SkySport @PeppeDiSte

Olympique Lyonnays have reached an agreement with AC Milan to sign Lucas Paquetá! Deal almost done, last details to be completed soon.

...and Arsenal are still pushing to sign Aouar from OL [talks on also today, no agreement yet ⚪️🔴]. 🇧🇷 #AFC #Arsenal @SkySport @PeppeDiSte
里昂簽左replace！

壓價啦屌

所以睇埋對錫菲聯先再屌啦
希望同步買到人

冇左契哥奧燒就唔識踢波

相信牛蛙已經執埋包袱同say晒goodbye

無錯 輸俾利記好過輸俾中下游 上季就係對中下游失得太多分先咁低分

係時候報價38.1m

新系統唔再用純攻中純防中

官宣啦屌你老母係都要拖到last day

球證都買撚左

球證都冇諗到條友諗咁耐都射唔入

人之常情

太多人睇完James以為奧燒都踢得返

咪係 贏熱狗除衫個下型撚到 咁都叫廢x_x

鬼佬迷廢龍迷得多過連登仔好多

輸波買人未

TOP 6 喎
阿狗上季都係第七咋喎
邊撚到TOP 6

賀定 papa 梅狗 廢坦 躝到未

係時候壓佢價

球證心諗 佢射都入

佢433打到咩位？
咪就係冇一個位

Sorry 記錯唔係第七
係第八....

拿狗呢球又要推窄位
一係就過撚埋個龍啦

咪撚癲，阿狗正常人腳根本有英超頭六級別，咁都唔撚aim前四嘅要個人幾無大志先得

【越來越近！ 】Fabrizio Romano：

里昂簽下AC米蘭攻擊中場 Paqueta，同時阿仙奴正在全力推進 Aouar 的轉會，他們今天和里昂再次進行了談判，暫時還未達成一致。

真 又唔係未過過佢

因為愛狗
Under達 table
我地有前五添

你不如話拖肥上季排1X
今季aim乜鳩前六？

笑笑笑 笑乜撚

應該要點做好利申唔識踢波

無可能啦 vvd 都到啦

笠死龍

望一望月曆
轉會窗一個星期就close

精神領袖： 雲加

咁有自信
Top class 得奧巴
頭六 都係得沙卡 施巴路斯 比拿連 泰亞利 蘭奴
勉強數埋比比同雷斯
其他點頭六料

法國隊報 :

里昂希望在這個夏窗通過出售球員獲得1億歐元的利潤，目前還有5000萬歐的缺口。

而里昂正在四處兜售 Depay，甚至願意考慮在1250萬歐的價位上出售。 主席 Aulas 什至給巴塞隆拿方面打了兩次電話，但巴塞表示買不起。

我地5000萬買哂兩個啦

買depay 賣拿卡啦

psg 想簽佐真奴
transfer news 睇少個人

Swap 喇...

1250 都買不起 ?

英超除咗利鏝轟之外有邊隊係明顯好過阿狗
李曼熱最多咪打和
仲要阿狗買人未買完
咁都唔敢諗前四
想知你做人係咪有少少挫折就會放棄唔敢繼續去個啲人嚟
李

無睇法甲，depay 真係1250 萬都唔值？

無錢了
我地買呢3個

拿卡唔係連1250萬都唔值啊

得番1年約
要賤賣

巴塞冇錢洗
賣得一隻西米路套現
又要買Dest又要買曼城個個中堅已經outbudget
依家好似話賣埋左閘firpo
不過唔知邊到搵買家

曼人腳幾好
係蘇c黑柴廢
比呢首牌牙達應該穩4

唔知拎Laca換Danny Ings修咸頓會唔會制呢

6線前鋒

巴塞好似有條數未找

PSG唔用marquinhos

迪比空龍都射唔入

185K 人工

拎拿卡換Akpom米堡都唔制喇

賣又無消息
買又無消息

做乜鳩

Depay 12.5m真心抵屌
不過我地冇錢 佢都未必想黎

RMC 記者 Loic Tanzi :

Paqueta 的轉會不是租借，而是永久轉會，轉會費2000萬歐元。

牙達有普巴Greenwood馬斯L應該六冠王左

想知你點睇到無消息

40m買到牛蛙未

明顯冇信心，射之前冇望個龍係邊
呢d就係一線同二線既分別，頂級射手係咩位置都知道門將同龍門係邊
有踢過十一人場都知個龍超大，佢果球地波射兩邊就搞掂啦

40+10 add-ons

u18都有個greenwood

條友分分鐘都冇諗過會有波到

無左silva
佢要打番後衛

佢下意思同Taa平排向前衝嘅
呢下幾ok
但一拎到波之後變左唔識踼波咁

去咗列斯聯啦

佢冇咩信心

一於拎laca去交換icardi
極速解決把握力問題

psg肯換先算

Next po name:Welcome aouar

好事近

果時d中下游邊有咁勁

有技巧既右腳近柱熨個高波有埋內彎彎過門將添
有d似出波果隻chok高個波，有dd力水果隻
好似c8/沙加放果d過頭波，呢種射法單力好有用

Icardi 仲廢